{
  "An AI-powered platform that automates phone calls using advanced language models.": "一个使用高级语言模型实现手机通话自动化的 AI驱动平台。",
  "\nTo get your Openmic AI API key:\n1. Log in to your Openmic dashboard at https://app.openmic.ai\n2. Navigate to  API Keys section in the left Navigation\n3. Generate a new API key\n4. Copy and paste the key here\n  ": "\nTo get your Openmic AI API key:\n1. Log in to your Openmic dashboard at https://app.openmic.ai\n2. Navigate to  API Keys section in the left Navigation\n3. Generate a new API key\n4. Copy and paste the key here\n  ",
  "Create Phone Call": "创建电话",
  "Find Bot": "查找机器人",
  "Find Call": "查找来电",
  "Get Bots": "Get Bots",
  "Get Calls": "接来电",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new outbound phone call using OpenMic AI": "使用 OpenMic AI 创建新的出站电话",
  "Retrieve details of a specific bot by its UID": "通过 UID 获取特定机器人的详细信息",
  "Retrieve details of a specific call by its ID": "通过其ID获取特定通话的详细信息",
  "Retrieve all bots with optional filtering and pagination": "获取所有机器人的可选过滤和分页",
  "Retrieve all calls with optional filtering and pagination": "通过可选过滤和分页获取所有来电",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "From Number": "来自号码",
  "To Number": "到号码",
  "Agent ID": "代理 ID",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Dynamic Variables": "动态变量",
  "Callback URL": "Callback URL",
  "Bot UID": "机器人UID",
  "Call ID": "呼叫ID",
  "Bot Name": "机器人名称",
  "Created After": "创建于",
  "Created Before": "创建前",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Bot ID": "Bot ID",
  "From Date": "起始日期",
  "To Date": "截止日期",
  "Call Status": "通话状态",
  "Call Type": "通话类型",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The number you own in E.164 format (e.g., +1234567890)": "以E.164格式拥有的数字(如：+1234567890)",
  "The number you want to call in E.164 format (e.g., +0987654321)": "您想调用的E.164格式的数字(例如+0987654321)",
  "The bot UID to override the default agent ": "要覆盖默认代理的 bot UID ",
  "Customer identifier for tracking ": "用于跟踪的客户标识符 ",
  "Key-value pairs to replace in the prompt": "在提示符中替换关键值",
  "Callback URL to receive call events ": "回调URL接收来电事件 ",
  "The unique identifier of the bot": "机器人唯一标识符",
  "The unique identifier of the call": "呼叫的唯一标识符",
  "Filter by bot name (partial match)": "按机器人名称筛选(部分匹配)",
  "Filter bots created after this date (ISO 8601 format)": "在此日期后创建的筛选器 (ISO 8601 格式)",
  "Filter bots created before this date (ISO 8601 format)": "在此日期之前创建的筛选器 (ISO 8601 格式)",
  "Maximum number of bots to return (1-100)": "要返回的最大机器人数量(1-100)",
  "Number of bots to skip for pagination": "跳过分页的机器人数量",
  "Filter by customer ID": "按客户ID过滤",
  "Filter by originating phone number": "按原始电话号码过滤",
  "Filter by destination phone number": "按目标电话号码筛选",
  "Filter by bot ID": "按bot ID过滤",
  "Filter calls from this date (ISO 8601 format)": "过滤此日期起的通话(ISO 8601 格式)",
  "Filter calls to this date (ISO 8601 format)": "过滤此日期的通话(ISO 8601 格式)",
  "Filter by call status": "按通话状态过滤",
  "Filter by call type": "按通话类型筛选",
  "Maximum number of calls to return (1-100)": "返回的最大通话数量 (1-100)",
  "Number of calls to skip for pagination": "跳过分页的通话次数",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Registered": "已注册",
  "Ongoing": "正在进行",
  "Ended": "结束",
  "Error": "错误",
  "Phone Call": "电话",
  "Web Call": "网络呼叫",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Post-call Summary": "新的呼叫后摘要",
  "Trigger when a new call completes with comprehensive call data and analysis": "新通话结束时触发通话数据和分析",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n\n\n## Post-call Webhook Configuration\n\n### Steps to Configure in OpenMic AI:\n1. Open your bot in OpenMic AI\n2. Click on the **Post-Call** tab\n3. Go to the **Webhook** section\n4. In the **Post-Call Webhook URL** field, paste the URL below:\n\n```\n{{webhookUrl}}\n```\n\n5. Save your configuration\n\n[Learn more about post-call webhooks](https://docs.openmic.ai/post-call-webhook)\n": "\n\n\n## Post-call Webhook Configuration\n\n### Steps to Configure in OpenMic AI:\n1. Open your bot in OpenMic AI\n2. Click on the **Post-Call** tab\n3. Go to the **Webhook** section\n4. In the **Post-Call Webhook URL** field, paste the URL below:\n\n```\n{{webhookUrl}}\n```\n\n5. Save your configuration\n\n[Learn more about post-call webhooks](https://docs.openmic.ai/post-call-webhook)\n"
}